葉劉淑儀: 行政長官及特區政府，必須以最大力度讓香港社會回復寧靜。

新民黨 嚴厲譴責國慶日暴力衝擊

對於今日（10月01日）國慶日期間，大量示威者在警方已發出反對通知書後，仍於香港各區非法集結，並且迅速演變成大規模暴力衝擊，新民黨予以嚴厲譴責。

反修例抗爭已持續四個月，暴力程度不斷升級，根據警方所指，暴徒行為已接近恐怖襲擊的程度。今日，大批激進示威者於各區流竄，攻擊警察、投擲汽油彈、縱火、攻擊中旅社及銀行等中資機構，並且焚燒國旗、向國旗撒溪錢，種種行為以挑戰「一國兩制」及國家主權為目的，社會不應容忍，新民黨予以嚴厲譴責。同時，新民黨慰問受傷警員，並感謝警務人員在巨大壓力下持續執勤。

新民黨就有中五學生遭警方槍傷，強烈譴責教唆及鼓勵年輕人特別是中學生，假借追求民主自由之名，參予違法暴力抗爭的人士。

新民黨強烈呼籲行政長官及特區政府，必須以最大力度，以可行及合法的方法，盡快止暴制亂，讓香港社會回復寧靜。

source: 葉劉淑儀及新民黨facebook

你做唔到特首㗎啦，慳喲啦

收皮啦屌你老母

慳啲啦，北京無人想被條撚你含

姐姐支持用實彈殺人
屌你老母

香港罪人之一又嚟指指點點

好mean but true

姐姐

自推 1/10

"妹妹做得真差 要是給姐姐做。。。"

講埋啲廢話 推777去死

葡萄成淑儀：習近平求下你啦快D寵幸我啦
我好想去北京索霧霾

慳D啦

自推 2/10

又推妹妹去死，閪女人好黑心

屌你呀

用一個錯既方法去解決問題

即係想出解放軍????

得架喇8婆，你一定係第一個比美國制裁

度下稿向美國求情把啦姐姐

即係點
殺晒所有人？

要睇既人自已會去睇，咪撚貼d垃圾入黎啦！阻住有用既post

必須以最大力度屌政府老母

强烈要求葉劉淑儀帶領新民黨眾會員上街助正苦以最大力度盡快止暴制亂

收皮啦你 諗下自己點同美國求下情仲好啦你

講咁多冇用美國冇得去架啦

慳d啦 屌你老母
出黎講多十年野都唔到你做特首架喇

姐姐落台 都唔到你妹妹上位

政治宮鬥劇
妹妹想上位

出解放軍出坦克啦,反正都戒嚴唔差在

死開一二邊等制裁啦撚樣

又想潤鳩林妹妹

收皮啦

美國政府必須以最大力度制裁葉劉淑儀

癲婆幾時返大灣 區含撚

收皮 葉閪

死L開啦

佢地搞大左開始驚，想快D完事

行會成員覺得自己唔關事？

咪林奠鼓勵香港人出黎
姐姐又譴責妹妹

你做唔到特首㗎啦，慳喲啦 x 2

最憎啲女人淨係識叫人做，自己食花生

又唔驚文權法案啦？又上水？

開槍唔夠 一支核彈射埋黎移平香港囉

DKLM

廢人講廢話

搵人一齊掉9佢去垃圾桶啦屌

最大力度咪就係繼續開真槍

姐姐係咁出聲都無人理

自盡可能降到少少溫

北京都無你份上呀
收皮啦你

你班垃圾保皇黨辭職香港自然會回歸寧靜 仲會比以前更繁榮

可唔可以求其清算左d人先，例如呢條仆街先

接受並真誠落實五大訴求，一切完結，仲要講幾多次？

雖然條呢友仆街，起碼03年果時識落台，家陣妹妹唔識收科

收旗啦臭西，克死老公仲想拖累香港，快能D落地獄啦！

冇得去美國
發爛渣都冇用㗎啦

葉劉淑儀 行政長官： 特區政府必須以最大力度讓香港社會....

真係發夢

所以而家發爛渣

慰安婦

必須以最大力度制裁你呢班仆街, 等你同你仔女邊撚度都唔去得, 除左留係大彎區食草

唔怕，英籍囉

最大力度 就係射死人

同啲廢隊自嘲自己留力等下季奪冠一樣

Solomon Yuk睇到啦

最大力度=回應五大訴求

等制裁啦，仆街

未見過有柒頭爭住上位等制裁

收皮啦臭西

咁撚多野講
快撚俾美國制裁啦dllm

含撚吞精都冇特首做架啦

殺哂咪唔亂 你叫人番屋企第2日都會出來嫁喇

幾時拆晒佢d辦事處

政總都無埋

其實佢現身示威區可以降到溫
但佢肯唔肯去先？

拉多D 殺多D
死剩果D"香港人" 就平息曬

我屌你老母

吃c 葉留

以可行及合法的方法，盡快止暴制亂
而家幾時合法過

係呀，再大力啲啦。

屌你啦葉劉係到磨爛蓆

如果你係有用 早就幫到手啦 淨係做冷氣軍師有撚用咩?

How about Regina Ip? She seems to be a good candidate for the Magnitsky list!

宣佈戒嚴囉

強烈要求用最大武力，令呢條8婆安靜

美國做得g7實跟

佢無份上北京？

成班上晒北京擦鞋啦

第一個制裁你先吖

收皮啦葉劉
無人想知呀dllm

你講咩都冇用架啦
等比美國制裁啦

抽水時間

無牙老虎咬得再大力咪又係不痛不癢

屌你老母濫捕合法?

暴

最大力度？開槍啊？屌你老母

葉劉?WHO?將會被制裁個位

你咪做緊凸手

我諗葉瘤係地球上消失 可以幫到少少平亂

香港市民必須以最大力度讓國際制裁葉劉淑儀

睇撚住比人掉落垃圾桶

收皮啦葉瘤特狗呢個位你一世無份架啦
含撚而終啦

跳樑小丑

係咪太心急，等唔切美帝制裁，要出嚟push 下

你嚟呀葉劉 ?? 只怕香港人死得更慘

收皮啦，美國第一個清算你條八婆

孽瘤你到入棺果陣都仲係妹仔命嫁啦 算撚數把啦

又想保住啲票 算吧啦

用最大力度搞掂你先，咪在係立法會指手畫腳！

繼續講廢話囉

葉局長唔會呃你嫁